就係靠跑步係唔係減唔到?

如果日日/隔日跑5km 可唔可以減到肥?(加埋控制飲食)
朋友講只係會減到肌肉同水份 要做埋gym先得

減一定減到 我就係靠跑步（一星期五次 每次9至10km）加飲食控制 減咗25kg 只係5個月內事情

你朋友係邊個

岩岩開始 跑唔到10km

意志力可以戰勝一切 d肥婆肥仔永遠得個講字 話減肥 轉頭又去食好西 減條撚咩 你食個包要跑翻半個鍾呀 點運動都冇撚用啦

我以前有跑開 所以用一個星期就跑到10km 你冇跑開 慢慢跑 最少都跑半個鍾

做到一個月先開po問

你朋友戇鳩
做Cardio,節食兩樣都係減肥

做Gym可以令你身型好睇d 但同減肥冇乜大影響

已經做到 不過間唔時有雨又停下 體重最近開始唔識跌先開po問

跑步+節食同節食同樣都會減到脂肪同肌肉
只係大家減既比例上唔同，有跑步既會減得少d
你留意下長跑運動員既身形就明
做gym一定會俾你而家有效
多左既肌肉可以提升RMR
休息時會burn更多既calories

節食真係難
星期1-6返工都忍到
一到星期日放假就痴線

一個星期有一日cheat day問題不大
如果一日可以換到你六日忍口既
我覺得係ok

單車踩街得唔得

其實為左減肥而節食好無謂 好快反彈
作息正常飲食正常唔太過份 配合返運動都夠啦

認同做GYM有效
當身體肌肉量多咗之後，BMR會提升
可以話做GYM同跑步係相輔相承

我都係靠跑步減
不過跑到咁上下要練返d肌肉
而家一個星期5日gym room
跑4次步
2次長2次interval
一星期打3-4次籃波
食野唔戒口
都無肥

節食好易
搵最平嘅野黎食
完

其實點減都冇用
每個人體質都唔同
你係會吸引咁多就咁多
所以會出現有d人食極都唔肥,有d人減極都唔瘦

如果本身真係好肥我會建議踩單車好過跑步
減輕雙腳負荷
尤其是一般無人指導下跑姿不良加上負荷過高好易整傷

一睇就知你係肥仔

游水

心率去到max既60%-80%，維持45-60min一定減到

你隔日跑既話
冇跑嗰日就做番啲阻力訓練啦

真心，七分飲食三分運動
唔飲奶糖唔食炒粉麵已經差好遠
最好食住家飯，少飯多菜多肉
可以食飽
隔日跑步

控制飲食緊要d